韓文求解

得圖可以點樣翻譯

搵個識韓文既人幫你翻譯

手機版Google translate

貼張圖

可唔可以telegram send 比你

Telegram id : bujihk

其實我試左用韓文輸入法但都冇果隻字

求救

有密野可唔可以telegram問

April_fool401

再生父母

你意思係想知「得圖」嘅韓文？

My friend Janet soaks up new words and grammar patterns very quickly. During the classes she soaks up everything the teacher says. She tries to learn eleven new vocabulary items every day to improve her vocabulary. She has a very wide vocabulary whereas her boyfriend's vocabulary is quite limited. She has an active vocabulary of about ten thousand words. Of course your passive vocabulary is much larger than your active vocabulary. What's the best way of learning new vocabulary? What's the most ideal way of expanding upor vocabulary? Well everyone is different but to Janet, the best way is to read, create sentences with new words in them, writing these examples and pronouncing them.